fernando 死老母祝福區

佢已經好有禮貌 有講謝謝
仲想點